點解大家都冇野做, 你可以話我唔做野

殺雞敬猴